想買耳機 求推介

請教各位巴絲打
小弟 之前用um3 pro
用用下唔見左

想問下各位有冇啲$4000樓下嘅耳機推介?
等我今日可以出去試聽下

之前去x軒，聽店員講 試左inear stagediver2，感覺都ok
，呢個牌子好唔好用？
ps 用iPod classic 聽，咩撚歌都聽

頂 我睇錯以為樓主買收音機 因為本人係dse雞

眼殘訓多陣

搭單一問

im03
ie80
ls70
iBasso IT03
campfire orion

邊個好d 好糾結